咁樣有冇得諗［全港切割警察行動］

警察已經與民為敵，既然佢地唔再服務、保護市民，而係違反警例，拒絕展示編號、委任證，故意掩飾身份去肆意暴打、拘捕市民，香港人無必要同呢班社會公敵客氣！
警察係掩飾身份、配備全副裝備下，市民衹有捱打而無法追究，不過佢地既致命缺點係缷去裝備、落更下班，變返一個普通人既時間！
既然警察擁兵(器)自重，自以為係抗暴英雄，甚至同元朗白衫暴徒關係密切，香港人必須將警察及其家屬切割成為一個特殊群體，好似古代兵戶、八旗子弟一樣，世世代代給予特別對待！
1. 建立警察資料庫，分辨咩人係警察，佢地有咩家屬，呢方面有人做緊，唔多講。
2. 所有食肆為警察及其家屬精心炮製美食，例如凍 X 水，甚至提供外賣慰勞佢地。
3. 所有私人機構將警察及其家屬列入黑名單，等佢地世世代代效忠警隊，成為特別群體。
4. 無間斷投訴住在私人住宅既警察及其家屬，包括製造嘈音、臭味、冷氣機滴水、獨留子女在家中、虐待女傭等，令佢地真正奉公守法，何況好多女傭唔知道自己權益，大家要為佢地好好爭取！
5. 業主們請向警察及其家屬每年加租三成或以上，或者抬高樓價或租金，既能增加收入，又能促進警察到佢地最愛既元朗鄉村居住。
6. 所有香港人立即 unfriend、block 警察及其家屬 fb、ig、whatsapp、wechat 等，以示自己恥與為伍，等佢地有返適合自己既社交圈子，例如元朗鄉民。
7. 所有香港人拒絕同警察及其家屬通婚，以維持警隊血統純正，唔會混雜香港人血統。
8. 大家要向身邊人，尤其青少年同小朋友展示警察濫權濫暴既片段同照片，然後好好教育佢地，遠離警察及其家屬，避免無故被打被捕。
9. 所有補習老師、音樂老師等，拒絕為警察及其家屬子女提供服務，反正佢地有警察同元朗白衫暴徒用棍棒、膠水喉、藤條教，唔需要香港人教。
10. 大家向世界各國，尤其港人旅遊、升學的熱門國家，例如英國、美國、法國、加拿大、澳洲、紐西蘭、日本、南韓、台灣等政府既外交部、教育部、移民局致函，希望佢地禁止警察及其家屬入境、旅遊、升學、移民，並且凍結佢地資產，理由係佢地侵犯人權，犯左反人類罪行，危及世界各國安全。
以上十項，僅作拋磚引玉，如有補充，請多多指教！

利申 代朋友出

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面